\subsection{Messung der Farbfilter}
Zuerst wurde die Transmission der Farbfilter vermessen. Hierbei haben wir uns 2 blaue, 1 gelben und 1 roten Farbfilter ausgesucht. In den Messungen sind zwei charakteristische Verläufe zu sehen. Dies ist zum einen ein mehr oder weniger klarer Kantenverlauf beim roten und gelben Farbfilter und zum zweiten ein etwas breiterer Peak bei den beiden blauen Farbfiltern. Der rote und der gelbe Farbfilter werden auf Grund des charakteristischen Verlaufs Kantenfilter genannt und lassen nur Licht einer Wellenlänge oberhalb einer kritischen Wellenlänge durch. In Abb. 1 sind diese durch gestrichelte Linien markiert. An dieser Stelle muss aber gesagt werden, dass die von uns durchgeführten Messungen keine genauen Ergebnisse liefern, so dass die eingezeichneten Wellenlängen nur ein ungefährer Wert sind. Sie zeigen aber relativ gut den Bereich, in dem die kritische Wellenlänge dieser Farbfilter liegen sollte. Die blauen Farbfilter widerum lassen nur Licht der Peakwellenlänge passieren. Auch hier sind die eingezeichneten Werte nicht sehr genau, geben aber auch den ungefähren Bereich gut wieder.
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.8]{Vergleich_Farbfilter.png}
	\caption{Vergleich der Transmissionsmessung verschiedenfarbiger Farbfilter.}
\end{figure}